[急！好緊要]文宣！ 依家要多d文宣！ 求救！

我地一直以黎，
可以維持到咁耐，唔多唔少都係夠文宣！

[size=4文宣可以令到大家唔會丟淡成件事！[/size=4]

文宣可以令到目標更加集中！

文宣可以令到大家更加團結！

文宣係成個運動佔咗重要一環！

85前好多人文宣一齊谷三罷，依家過咗85。
見到有d分化post。大家個focus亂咗。
我地要望下黎緊我地仲有好多集合遊行！
我地要襯呢個星期，除左休息下外，做多d文宣。
令大家keep住團火！ 令大家再團結上黎！

希望文宣組繼續努力！ 大家要不斷宣傳！

集中目標！
集中五大訴求！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 永不追究/釋放社會運動抗爭者
4. 成立獨立調查委員會，徹查警方濫權濫暴。
5. 全面落實雙真普選

自推

幫推

外資及隱形資金大量撒離香港向林鄭說不

可以既話，唔該各位可以同識得既文宣組講！ 麻煩大家！

仲有警署放火果班, 有可能係冒警冒埋示威者放火單嘢

推

我都覺得宜家既行動係可以, 只係欠缺文宣幫助文攻。
宜家每日又有4點鐘, CCTVB一定幫到盡, 所以文宣要加油

睇下文宣組，可唔可以整多d文宣圖俾大家。
大家一齊再spread開去，keep住個勢先得！